天崩了 我們繼續挺起

聽住陣陣雷聲，心情反而更定，因為縱使變天，香港人依然堅定倔強。
雷雨不停，香港人既抗爭亦未停。
Excessive force does not take us down, but united us as one.
係呢度要對每一位既付出講聲多謝，黎緊仲有漫長既奮鬥，各位加油!!